（搵人推上 reddit）香港市民見義勇為 制服冒警恐佈分子

（可配片 / gif）

On July 14 Night in Shatin New Town Plaza (a big shopping mall in Hong Kong), a group of Hong Kong citizens witnessed a suspected terrorist who pretended to be a police with weapons. These citizens quickly joined hands to overpower him. A serious terrorist attack was successfully prevented.

英文唔好，巴絲即管提出更好既版本

推

push

我無野講

推推推推推推推推

認同既 like 啦

推推推

我覺得呢個twitter推會好D

推上 Twitter

唔該各位入一入黎downvote呢件5毛, 盡快唔好比其他人見到佢既留言

入埋佢account downvote晒佢所有comments,
條友開左account得廿幾日, 全部留言都係用黎反對香港人

代香港市民向義士們敬禮𠃋

On the night of July 14th, a number of Hong Kong citizens helped capture an alleged armed police impersonator at New Town Plaza (a shopping mall) in Shatin.

咁寫應該好啲啲，歡迎修改💪🏻

以佢comment同出post頻率 似係被洗腦支那狗 anyway downvote哂